動漫電玩迷必到地標 世嘉秋葉原 2 號館月底結業

由於疫情未有緩和跡象，今年香港人能否前往日本還是未知之數，不過遊客下一次到訪東京的時候，人事景物都可能已經不再一樣。除了有不少老店敵不過疫情而倒閉，就連秋葉原著名地標「SEGA 秋葉原 2 號館」亦宣佈結業。

對於動漫電玩迷來說可算是相當震撼的消息，就連日本傳媒都表示 SEGA 秋葉原 2 號館結業，將會徹底改變了秋葉原的景貌。SEGA 秋葉原 2 號館原本是第一家庭電器的總店，在 2003 年 10 月公司破產後，就由 SEGA 進駐並改為多層的大型遊戲機中心秋葉原 GiGO，直到 2017 年才正式改名為 SEGA 秋葉原 2 號館。

受到肺炎疫情的影響，SEGA 秋葉原 2 號館需要緊急停業，直到 6 月 12 日才重開，可惜日前 SEGA 宣佈秋葉原 2 號館將會在 8 月 30 日結業。不少日本網民表示 SEGA 秋葉原 2 號館不但是當地的著名地標，亦盛載了他們很多回憶，對結業的消息感到失望和震驚。

來源：excite

Nepnep

係咪又想屈我黨呀

我唔去就執